政府話減少社交活動 係咪要停工停市 ?

減少還減少
停還停

七孔流血還七孔流血 死還死